話說我啊姨收到中國親戚嘅電話

話說我啊姨三十幾年前嫁落黎香港，近排冇聯絡好耐嘅中國親戚無啦啦打俾佢

親戚
啊姨

親戚:喂，村委打過黎問我拎你電話喎，問你5月1號有冇登記投票
啊姨:投票？我戶口都唔喺村嗰到，投咩票？
親戚:唔係吖，講緊香港有冇登記投票，香港登記左投票大陸村委呢邊都要你地啲資料喎
啊姨:咁奇怪，我呢邊投票關大陸咩事，你咪比我啲資料佢
親戚:好好....

真人真事，唔知你地有冇同樣情況，佢叫我放上黎問下喎

推

下

咁神奇

驚

我想講係真，我家人都有相似事件仆街共產黨

中國幫你投票呀嘛,等你足不出户都有人幫你投票
仲唔快D比哂你個人資料人?

屌，我老豆問都冇問就比咗我電話號碼上去，話佢地會知你會投邊個

用黎種票？

遲啲有專人聯絡你

種票用？？

無所不用其極

親人有類似情況 差唔多成40年前來香港 但無俾到資料
似係要採集數據/資料來種票

連呢啲都管今次真係大獲

幾年前條村有打過俾我老豆問佢有冇投票

大家要小心啲

俾D流料佢啦

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

睇黎佢地想估算投票人數同意向

係時候全家講票投民建聯